Tulli edda Lia Wessik ja Jurri Tungen et omma külla mehhede lomat nende Orraset erra sönut ja tallanut,mis olnut melega tehtut ja aijat mahha lohknut.Need Aiga lohkujat olnut Michkel Allase naene Marri ja Daniel Sutti naene Madli.Walla kohhus watis sedda kahju ülle ja moistis neid kahte Nais mis siin nimmetut on kummagi waeste Laeka 25 koppikut trapi maksma,ja Jurri Wessik 3 piksu wilja maksap sest et temma loomat peal olnut ja nende kaewajate meestel kahju teinut.
